開始擔心狗仔狗女9月嘅心理健康

一番學比同學笑
一係d狗囡就等比狗公中出即飛

專門針對狗女黎溝

自己唔講其實冇人知父母咩職業
促請大家主動關心下同學家庭

怕咩丫 分分鐘佢地既同學都係講普通話既

去啲狗仔狗女學校貼佢地老豆出黎啦用字方面可以溫文啲細路仔睇得明嘅，等佢地睇完問翻自己老豆老母

同學可以問下嫁

老師如果知道同學家長做
可以叫同學多啲關心

之前藍絲唔係有個老豆搵仔咩
幫藍絲搵仔

連狗有埋個身真係好得意

.